【又一單】西貢年春街貨車撞婆婆 一地鮮血

西貢年春街貨車撞婆婆 一地鮮血

早上10時10分，一輛貨車在西貢年春街右轉期間，撞倒一名老婦。讀者林先生剛巧路過，見到滿頭白髮的婆婆，俯伏地上昏迷不醒，地上有大灘鮮血。救護員將她扶正時，見到傷者的左邊面頰血肉模糊，懷疑與地面磨擦過所致，她稍後由救護車送院搶救。

準備睇冇人性嘅連登仔嘲笑